真係好仆街你地個個都唔撐六道仙人

六道仙人當日答我話要做一個AV博物館造福世人，點會係攞bt片呃錢

一個有咁撚宏大夢想嘅人，我實撐架！

仙人你係邊，我想打飛機了

講到自己幾多億萬gb av 排曬序整理得幾好
叫佢嘔套合集出黎都要等n年 出到黎仲要唔齊

我連死seed的都可以睇返

香港有六道仙人，真係我地既福氣。

當日聽到佢話要起av博物館，不禁起敬